風遁忍者打到黎

你地都中哂幻術了

大玉螺旋丸就秒晒你班仆街